[
  {
    "model": "authentication.role",
    "pk": "198605d1-3a14-4e90-b1ea-c73af454d27b",
    "fields": {
      "password": "pbkdf2_sha256$36000$dRqf9ga7Naiw$cnVFt3DVH2w/8tbE4tsrTsm6O4skuGS8zeFwQTrrQdw=",
      "last_login": null,
      "is_superuser": false,
      "type": "C",
      "is_staff": false,
      "is_active": true,
      "groups": [],
      "user_permissions": []
    }
  },
  {
    "model": "authentication.role",
    "pk": "c28a755a-d4ba-4da2-af6c-f58bae8287ba",
    "fields": {
      "password": "pbkdf2_sha256$36000$p44RnsxEt6uE$K5ehta1PvOU2V94z2jbCczffgTalo0bXlLlf4TygLcw=",
      "last_login": "2017-12-04T15:14:24.327Z",
      "is_superuser": false,
      "type": "P",
      "is_staff": false,
      "is_active": true,
      "groups": [],
      "user_permissions": []
    }
  },
  {
    "model": "authentication.role",
    "pk": "d4f795da-72ac-4ce8-954a-6fa5197db35c",
    "fields": {
      "password": "pbkdf2_sha256$36000$HzE1ooihwJRz$dCRLbBeB36ygC3H9f2gRhTHke6SNKBL7rwqVfKALXxY=",
      "last_login": null,
      "is_superuser": false,
      "type": "C",
      "is_staff": false,
      "is_active": true,
      "groups": [],
      "user_permissions": []
    }
  },
  {
    "model": "authentication.role",
    "pk": "e5dba3fa-cdbc-4fa3-953b-e4b70c67887f",
    "fields": {
      "password": "pbkdf2_sha256$36000$d9u1xqMDlN8H$WLgNNokZq5ytKzQVMb9a1T4pZyYtyk9NWez6tWx2pvQ=",
      "last_login": "2017-12-04T16:45:17.965Z",
      "is_superuser": false,
      "type": "P",
      "is_staff": false,
      "is_active": true,
      "groups": [],
      "user_permissions": []
    }
  },
  {
    "model": "authentication.role",
    "pk": "f4321602-77a5-4149-b6d1-a1171e293459",
    "fields": {
      "password": "pbkdf2_sha256$36000$q3MkpSyrBK2C$mwboBNdiyOD6wnm1cznzojEHotOn+vNPOlfq+m7xl+c=",
      "last_login": "2017-12-04T13:12:31.649Z",
      "is_superuser": true,
      "type": "P",
      "is_staff": true,
      "is_active": true,
      "groups": [],
      "user_permissions": []
    }
  },
  {
    "model": "clients.client",
    "pk": "13666b73-da15-4c99-90db-38e6d6b725b7",
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T14:27:51.505Z",
      "modified": "2017-12-04T14:27:51.534Z",
      "role": "198605d1-3a14-4e90-b1ea-c73af454d27b",
      "label": "api_front",
      "name": "API Front",
      "description": "",
      "contact_email": "",
      "oauth_enabled": true,
      "trusted": false,
      "uris": "[\"http://localhost:8000/authentification/retour/\"]",
      "scopes": "[\"view_profile\"]"
    }
  },
  {
    "model": "clients.client",
    "pk": "bbae1e7c-97be-4c04-8128-b88784abc22c",
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T13:24:59.704Z",
      "modified": "2017-12-04T14:15:48.403Z",
      "role": "d4f795da-72ac-4ce8-954a-6fa5197db35c",
      "label": "oauth",
      "name": "Oauth",
      "description": "",
      "contact_email": "",
      "oauth_enabled": false,
      "trusted": false,
      "uris": "[]",
      "scopes": "[\"view_profile\"]"
    }
  },
  {
    "model": "clients.authorization",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T14:38:48.066Z",
      "modified": "2017-12-04T14:38:48.066Z",
      "person": "39885b2c-ba2b-4e98-8970-1cca219b091c",
      "client": "13666b73-da15-4c99-90db-38e6d6b725b7",
      "scopes": "[\"view_profile\"]"
    }
  },
  {
    "model": "clients.authorization",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T15:14:24.206Z",
      "modified": "2017-12-04T15:14:24.207Z",
      "person": "8ef9b314-9835-4407-bbb5-53dad7781a7e",
      "client": "13666b73-da15-4c99-90db-38e6d6b725b7",
      "scopes": "[\"view_profile\"]"
    }
  },
  {
    "model": "events.event",
    "pk": "5bb40ef9-a3fc-403e-8a81-a12c2e40a569",
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T15:21:32.312Z",
      "modified": "2017-12-04T16:16:24.260Z",
      "nb_id": null,
      "coordinates": null,
      "coordinates_type": null,
      "location_name": "Palais de l'\u00c9lys\u00e9e",
      "location_address1": "55 Rue du Faubourg Saint-Honor\u00e9",
      "location_address2": "",
      "location_city": "Paris",
      "location_zip": "75008",
      "location_state": "",
      "location_country": "FR",
      "location_address": "",
      "contact_name": "User1",
      "contact_email": "user1@example.com",
      "contact_phone": "0606060606",
      "contact_hide_phone": false,
      "image": "",
      "description": "<p>lorem ipsum</p>",
      "allow_html": false,
      "name": "\u00c9v\u00e9nement cr\u00e9\u00e9 par user1",
      "published": true,
      "nb_path": "",
      "start_time": "2020-01-01T19:00:00Z",
      "end_time": "2020-01-01T20:00:00Z",
      "calendar": 3,
      "tags": []
    }
  },
  {
    "model": "events.event",
    "pk": "cf1e9802-e809-4ec6-85ad-1cdf55422041",
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T16:46:33.802Z",
      "modified": "2017-12-04T16:46:33.849Z",
      "nb_id": null,
      "coordinates": null,
      "coordinates_type": null,
      "location_name": "Matignon",
      "location_address1": "57 Rue de Varenne",
      "location_address2": "",
      "location_city": "Paris",
      "location_zip": "75007",
      "location_state": "",
      "location_country": "FR",
      "location_address": "",
      "contact_name": "User1",
      "contact_email": "user1@example.com",
      "contact_phone": "0606060606",
      "contact_hide_phone": false,
      "image": "",
      "description": "<p>lorem ipsum</p>",
      "allow_html": false,
      "name": "\u00c9v\u00e9nement pass\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par user1",
      "published": true,
      "nb_path": "",
      "start_time": "2010-01-01T19:00:00Z",
      "end_time": "2010-01-01T20:00:00Z",
      "calendar": 3,
      "tags": []
    }
  },
  {
    "model": "events.calendar",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "nb_id": null,
      "name": "evenements_locaux",
      "slug": "evenements_locaux",
      "user_contributed": false,
      "description": "",
      "image": ""
    }
  },
  {
    "model": "events.calendar",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "nb_id": null,
      "name": "melenchon",
      "slug": "melenchon",
      "user_contributed": false,
      "description": "",
      "image": ""
    }
  },
  {
    "model": "events.calendar",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "nb_id": null,
      "name": "\u00c9v\u00e9nements locaux",
      "slug": "evenements_locaux",
      "user_contributed": true,
      "description": "",
      "image": ""
    }
  },
  {
    "model": "events.rsvp",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T15:21:32.377Z",
      "modified": "2017-12-04T15:21:32.377Z",
      "person": "39885b2c-ba2b-4e98-8970-1cca219b091c",
      "event": "5bb40ef9-a3fc-403e-8a81-a12c2e40a569",
      "guests": 0,
      "canceled": false,
      "notifications_enabled": true
    }
  },
  {
    "model": "events.rsvp",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T16:46:33.874Z",
      "modified": "2017-12-04T16:46:33.875Z",
      "person": "39885b2c-ba2b-4e98-8970-1cca219b091c",
      "event": "cf1e9802-e809-4ec6-85ad-1cdf55422041",
      "guests": 0,
      "canceled": false,
      "notifications_enabled": true
    }
  },
  {
    "model": "events.organizerconfig",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "person": "39885b2c-ba2b-4e98-8970-1cca219b091c",
      "event": "5bb40ef9-a3fc-403e-8a81-a12c2e40a569",
      "is_creator": false,
      "as_group": "1ace9703-a672-4cce-8978-36ca60b9933c",
      "notifications_enabled": true
    }
  },
  {
    "model": "events.organizerconfig",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "person": "39885b2c-ba2b-4e98-8970-1cca219b091c",
      "event": "cf1e9802-e809-4ec6-85ad-1cdf55422041",
      "is_creator": false,
      "as_group": "1ace9703-a672-4cce-8978-36ca60b9933c",
      "notifications_enabled": true
    }
  },
  {
    "model": "groups.supportgroup",
    "pk": "1ace9703-a672-4cce-8978-36ca60b9933c",
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T14:39:58.113Z",
      "modified": "2017-12-04T14:39:58.135Z",
      "nb_id": null,
      "coordinates": null,
      "coordinates_type": null,
      "location_name": "France insoumise",
      "location_address1": "43 rue de Dunkerque",
      "location_address2": "",
      "location_city": "Paris",
      "location_zip": "75010",
      "location_state": "",
      "location_country": "FR",
      "location_address": "",
      "contact_name": "User1",
      "contact_email": "user1@example.com",
      "contact_phone": "0606060606",
      "contact_hide_phone": false,
      "image": "",
      "description": "<p>lorem ipsum</p>",
      "allow_html": false,
      "name": "Groupe cr\u00e9\u00e9 par user1",
      "type": "L",
      "published": true,
      "nb_path": "",
      "tags": []
    }
  },
  {
    "model": "groups.supportgroup",
    "pk": "4313d6c0-0bb9-4109-b1ae-5992b1014e8a",
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T15:15:41.924Z",
      "modified": "2017-12-04T15:15:41.941Z",
      "nb_id": null,
      "coordinates": null,
      "coordinates_type": null,
      "location_name": "Assembl\u00e9e Nationale",
      "location_address1": "126 rue de l'Universit\u00e9",
      "location_address2": "",
      "location_city": "Paris",
      "location_zip": "75355",
      "location_state": "",
      "location_country": "FR",
      "location_address": "",
      "contact_name": "User2",
      "contact_email": "user2@example.com",
      "contact_phone": "0606060606",
      "contact_hide_phone": false,
      "image": "",
      "description": "<p>lorem ipsum</p>",
      "allow_html": false,
      "name": "Groupe cr\u00e9\u00e9 par user2",
      "type": "L",
      "published": true,
      "nb_path": "",
      "tags": []
    }
  },
  {
    "model": "groups.supportgrouptag",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "label": "GroupeCertifi\u00e9",
      "description": ""
    }
  },
  {
    "model": "groups.membership",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T14:39:58.147Z",
      "modified": "2017-12-04T14:39:58.148Z",
      "person": "39885b2c-ba2b-4e98-8970-1cca219b091c",
      "supportgroup": "1ace9703-a672-4cce-8978-36ca60b9933c",
      "is_referent": true,
      "is_manager": true,
      "notifications_enabled": true
    }
  },
  {
    "model": "groups.membership",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T15:15:41.952Z",
      "modified": "2017-12-04T15:15:41.953Z",
      "person": "8ef9b314-9835-4407-bbb5-53dad7781a7e",
      "supportgroup": "4313d6c0-0bb9-4109-b1ae-5992b1014e8a",
      "is_referent": true,
      "is_manager": true,
      "notifications_enabled": true
    }
  },
  {
    "model": "people.person",
    "pk": "254f149f-f0bd-4a46-8a0c-fcfeff6f4b95",
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T13:12:07.486Z",
      "modified": "2017-12-04T13:12:07.505Z",
      "nb_id": null,
      "coordinates": null,
      "coordinates_type": null,
      "location_name": "",
      "location_address1": "",
      "location_address2": "",
      "location_city": "",
      "location_zip": "",
      "location_state": "",
      "location_country": "",
      "location_address": "",
      "role": "f4321602-77a5-4149-b6d1-a1171e293459",
      "subscribed": true,
      "event_notifications": true,
      "group_notifications": true,
      "draw_participation": false,
      "first_name": "",
      "last_name": "",
      "contact_phone": "",
      "gender": "",
      "date_of_birth": null,
      "meta": {},
      "search": "'admin':2A 'admin@example.com':1A 'example.com':3",
      "tags": []
    }
  },
  {
    "model": "people.person",
    "pk": "39885b2c-ba2b-4e98-8970-1cca219b091c",
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T13:17:59.618Z",
      "modified": "2017-12-04T13:17:59.675Z",
      "nb_id": null,
      "coordinates": null,
      "coordinates_type": null,
      "location_name": "",
      "location_address1": "",
      "location_address2": "",
      "location_city": "",
      "location_zip": "",
      "location_state": "",
      "location_country": "",
      "location_address": "",
      "role": "e5dba3fa-cdbc-4fa3-953b-e4b70c67887f",
      "subscribed": true,
      "event_notifications": true,
      "group_notifications": true,
      "draw_participation": false,
      "first_name": "",
      "last_name": "",
      "contact_phone": "",
      "gender": "",
      "date_of_birth": null,
      "meta": {},
      "search": "'example.com':3 'user1':2A 'user1@example.com':1A",
      "tags": []
    }
  },
  {
    "model": "people.person",
    "pk": "8ef9b314-9835-4407-bbb5-53dad7781a7e",
    "fields": {
      "created": "2017-12-04T15:13:45.347Z",
      "modified": "2017-12-04T15:13:45.437Z",
      "nb_id": null,
      "coordinates": null,
      "coordinates_type": null,
      "location_name": "",
      "location_address1": "",
      "location_address2": "",
      "location_city": "",
      "location_zip": "",
      "location_state": "",
      "location_country": "",
      "location_address": "",
      "role": "c28a755a-d4ba-4da2-af6c-f58bae8287ba",
      "subscribed": true,
      "event_notifications": true,
      "group_notifications": true,
      "draw_participation": false,
      "first_name": "",
      "last_name": "",
      "contact_phone": "",
      "gender": "",
      "date_of_birth": null,
      "meta": {},
      "search": "'example.com':3 'user2':2A 'user2@example.com':1A",
      "tags": []
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "label": "info blogueur",
      "description": "Blogueur\u00b7se",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "label": "info bricoleur",
      "description": "Bricoleur\u00b7se",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "label": "info chauffeur",
      "description": "Chauffeur\u00b7se",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 4,
    "fields": {
      "label": "info cuisinier",
      "description": "Cuisinier\u00b7e",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 5,
    "fields": {
      "label": "info graphiste",
      "description": "Graphiste, infographiste, dessinateur\u00b7rice",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 6,
    "fields": {
      "label": "info informaticien",
      "description": "Informaticien\u00b7ne, d\u00e9veloppeur\u00b7se, jeux vid\u00e9o",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 7,
    "fields": {
      "label": "info journaliste",
      "description": "Journaliste",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 8,
    "fields": {
      "label": "info juriste",
      "description": "Juriste",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 9,
    "fields": {
      "label": "info \u00e9duc pop",
      "description": "Ma\u00eetrise des techniques d'\u00e9ducation populaire et d'animation",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 10,
    "fields": {
      "label": "info technicien son lumi\u00e8re",
      "description": "Ma\u00eetrise son, lumi\u00e8re, \u00e9lectricien\u00b7ne",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 11,
    "fields": {
      "label": "info Facebook/Twitter",
      "description": "Ma\u00eetrise Facebook/Twitter",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 12,
    "fields": {
      "label": "info m\u00e9canicien",
      "description": "M\u00e9canicien\u00b7ne",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 13,
    "fields": {
      "label": "info s\u00e9curit\u00e9",
      "description": "M\u00e9tiers de la s\u00e9curit\u00e9",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 14,
    "fields": {
      "label": "info musicien",
      "description": "Musicien\u00b7ne",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 15,
    "fields": {
      "label": "info paysan",
      "description": "Paysan\u00b7ne, vigneron\u00b7ne",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 16,
    "fields": {
      "label": "info peintre",
      "description": "Peintre, graffeur\u00b7se",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 17,
    "fields": {
      "label": "info pilleur de banque",
      "description": "Pilleur\u00b7se de banque",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 18,
    "fields": {
      "label": "info \u00e9crivain",
      "description": "Professeur\u00b7e, \u00e9crivain\u00b7e, universitaire",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 19,
    "fields": {
      "label": "info vid\u00e9o",
      "description": "Vid\u00e9os, photos",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 20,
    "fields": {
      "label": "info veille",
      "description": "Veille t\u00e9l\u00e9s et radios",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 21,
    "fields": {
      "label": "agir groupe d'appui",
      "description": "**Cr\u00e9er ou rejoindre un groupe d'appui pr\u00e8s de chez vous**\n\n*Rencontrez des volontaires pr\u00e8s de chez vous et agir avec eux.*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 22,
    "fields": {
      "label": "agir localement",
      "description": "**Agir pr\u00e8s de chez vous**\n\n*Distribuer des tracts, coller des affiches, informer vos voisins, proches, coll\u00e8gues...*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 23,
    "fields": {
      "label": "agir listes \u00e9lectorales",
      "description": "**Inscrire des gens sur les listes \u00e9lectorales**\n\n*\u00c0 chaque \u00e9lection, plusieurs millions de personnes sont mal ou non inscrites sur les listes \u00e9lectorales et nepeuvent pas voter. Agissez pour changer cela.*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 24,
    "fields": {
      "label": "agir accueil \u00e9v\u00e8nements",
      "description": "**Accueillir de petits \u00e9v\u00e8nements chez vous**\n\n*Organiser une soir\u00e9e, un ap\u00e9ro, une \u00e9coute collective d'une \u00e9mission t\u00e9l\u00e9...*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 25,
    "fields": {
      "label": "agir participation \u00e9v\u00e8nements",
      "description": "**Participer \u00e0 des \u00e9v\u00e8nements pr\u00e8s de chez vous**\n\n*\u00catre inform\u00e9\u00b7e sur les \u00e9v\u00e8nements organis\u00e9s pr\u00e8s de chez vous.*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 26,
    "fields": {
      "label": "agir JRI",
      "description": "**Prendre des photos ou des vid\u00e9os pr\u00e8s de chez vous**\n\n*Filmer ou photographier des \u00e9v\u00e8nements locaux d'appui \u00e0 la candidature.*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 27,
    "fields": {
      "label": "agir appels",
      "description": "**Participer \u00e0 la campagne d'appel**\n\n*Passer des appels t\u00e9l\u00e9phoniques depuis votre ordinateur.*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 28,
    "fields": {
      "label": "agir facebook",
      "description": "**Agir sur Facebook**\n\n*Partager des publications, inviter vos ami\u00b7e\u00b7s, diffuser des informations...*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 29,
    "fields": {
      "label": "agir twitter",
      "description": "**Agir sur Twitter**\n\n*Partager des tweets, partcipicer \u00e0 des live-tweets d'\u00e9missions...*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 30,
    "fields": {
      "label": "agir commentaires internet",
      "description": "**Commenter des articles sur internet**\n\n*Utiliser les espaces de commentaires sur les sites de presse, les blogs ou les forums...*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 31,
    "fields": {
      "label": "agir vid\u00e9os musiques",
      "description": "**Proposer des vid\u00e9os et des musiques**\n\n*R\u00e9aliser des mini-reportages, zappings, chansons, fausses publicit\u00e9s, clips...*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 32,
    "fields": {
      "label": "agir visuels",
      "description": "**Proposer des visuels et des dessins**\n\n*R\u00e9aliser des infographies, des mises en image de slogans, des caricatures...*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.persontag",
    "pk": 33,
    "fields": {
      "label": "agir blog",
      "description": "**Utiliser votre blog pour appuyer le mouvement**\n\n*Faire un lien vers lafranceinsoumise.fr, faire conna\u00eetre nos id\u00e9es...*",
      "exported": false
    }
  },
  {
    "model": "people.personemail",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "address": "admin@example.com",
      "_bounced": false,
      "bounced_date": null,
      "person": "254f149f-f0bd-4a46-8a0c-fcfeff6f4b95",
      "_order": 0
    }
  },
  {
    "model": "people.personemail",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "address": "user1@example.com",
      "_bounced": false,
      "bounced_date": null,
      "person": "39885b2c-ba2b-4e98-8970-1cca219b091c",
      "_order": 0
    }
  },
  {
    "model": "people.personemail",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "address": "user2@example.com",
      "_bounced": false,
      "bounced_date": null,
      "person": "8ef9b314-9835-4407-bbb5-53dad7781a7e",
      "_order": 0
    }
  }
]